章記香港仔魚蛋王食物中晒催淚彈，職員竟急急替黑警護航話：唔關警察事，係職員做嘅」，及灑上白米，懷疑想掩飾黑警的惡行。

入夜後警方在旺角及尖沙嘴一帶施放多枚催淚彈，驅散市民，其間有防暴警在旺角中心對出的一段西洋菜南街推進，並在未有舉旗的情況下亂射催淚彈，其中一粒催淚彈更射入章記香港仔魚蛋王內，催淚彈卡在招牌後方，不斷冒出陣陣白煙。

據知，職員一度試圖用水淋熄催淚彈，但不成功，食客見狀爭相走避，現場一片混亂，最後數名急救員合力搬開招牌，才能用水將催淚彈淋熄。事後整間舖頭烏燈黑火，消息指有市民向職員了解時，對方竟指「唔關警察事，係職員做嘅」，又在催淚彈殼上灑上白米，懷疑想掩飾克警的惡行。

根據網民製作的「黃藍商戶清單地圖」網站顯示，章記香港仔魚蛋王為「親共商戶」，曾有網民表示：「一入到去就聽到佢哋喪鬧示威者，話佢哋咁做抵俾人打，都唔知立咩心腸去示威」，要求大家罷食。

on9 千祈咪撚食
佢哋咁嘅心態出咗事都會掩飾
總括而言真係信唔過

正宗俾人強姦仲要幫兇手帶套

有人唔做要做狗
洗唔洗低賤到咁

門口啲牛腩唔洗要啦

求仁得仁

職員做都幾勁下 講大話都講好啲啦

D食物有山埃毒，無十幾個月都唔散，為家人身體健康著想記得廣傳

「唔關警察事，係職員做嘅」

忽撚咗個腦?

「唔關警察事，係職員食水煙大煙得滯」

今次的催淚彈好大機會係大陸做，唔知仲加左咩料比藍絲

肯定佢唔會dom d食材
垃圾藍店 快d執啦

啱
有其他事好大機會都係掩飾就算

例

一開始係覺得佢地蠢得可憐 撐共終於自食其果
宜家覺得係折墮 終於切身做受害者仲要幫罪犯掩飾證據

咁鍾意講大話，睇怕D野食都會無換當換左咁用落去
大家記得多D同身邊人講，千析唔好去食呢間野！
D野食已經痴滿哂催淚彈

痴線會食死人

Push

俾人強姦完仲要幫強姦犯奶返乾淨條撚上面啲精

希望佢以後個個星期都中一次

都癡撚線

斯德哥爾摩症候群

職員點用催淚彈

香港人催淚蛋王

藍絲好識將食物再利用

為撐而撐 奶共藍絲真係弱智到好得驚

fa做咩搬招牌

黑心食店

on L 9

抵撚死

原來係職員自己放催淚彈，真係唔敢入去幫襯

唔關警察事，係職員做嘅

哩間可以

即係藍店啦 等執笠啦

下次比警犬亂槍打死，都要用最後一啖氣講:唔。。。關。。。警。。。。察。。。。。。。。。。事(斷氣

差佬打工同做生意要上報
通常借人頭開食肆,糖水鋪

一定係黑警的生意

避之則吉，多多向街坊宣揚

抵啦 裝修都慳番

日日叫食環去check胡椒濃度

岩喇 下次有TG就2傳 全部掉晒入去 仲慳水慳力

快啲幫佢宣傳 叫藍絲去幫襯
睇佢個樣啲食材都會照用

正解

比狗射完仲要幫狗講說話
有無咁奴性重呀？死撚左佢唔好做人啦屌

原來終極深藍店

罷食
各區list又有得更新

佢地緊張d貨多過中椒

完美體現中国小農DNA神經反射引發嘅一連串護主動作 真乖

香港仔魚強王 tg撈飯／撈麵

你食埋我果份

送埋老婆比黑狗做慰安婦呀嘛

仆街黑心冇腦

report佢到黃藍app

屌你老母藍店認證左

on9
你地慢慢扮
無人想理你地

咁都唔割, 犀厲

聽日實照賣
好恐怖

求仁得仁，最緊要你鍾意

推

驚揚開咗無人幫襯佢啲催淚魚蛋河姐

急救員就做返自己野啦 咁多事

職員做既，自爆員工犯罪
私藏軍火，爆炸品唔知坐幾多年呢

俾人強姦完駛唔駛多謝呀，章記？

聽日幫佢宣傳身材中過TG有山埃毒

我懷疑啲藍絲係m底

職員私藏軍火喎
仲要喺自己鋪頭自殺式襲擊 係咪恐怖分子？

職員有催淚彈咁堅？
借黎駛下

咪照賣
又唔係佢地食
你估佢地咁有良心咩

係咪可以告職員縱火

執粒倒數

嘩 陣間D野食有咩事食死人點算 罷食啦

ON9

咁佢d野食肯定唔會丟，照賣啦

咁撚M,一個願打一個願捱呀

香港仔，五年前已經罷食佢。

係用軍火，邊個要坐15年

職員藏有催淚彈wow

我包保佢第二日開門照賣

店主環保撚

咁抵撚你死啦

做奴隸做好咁 好咩?

繼續撐警囉你咪

（社交排毒）立即幫你老豆老母社交賬戶unfollow損友like正常page

D 食物

有拍片就好
好想親身聽

報應不爽

繼續賣受催淚彈污染嘅食物

考驗藍絲既時候 快啲叫佢地去食啦

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

嘩屌 冇撚得救嫁啦
比人咁射法都仲盲撐

呢d藍店抵撚死 記得將佢地加入藍店list
永遠唔幫襯

從無幫襯過

留番比d港豬藍絲食啦

留返比五百萬被沉默既大多數食

why not both? 縱火終生

支那人嗰種劣根性真係全世界排名佢認第二無人認第一

重點霸食 影響健康

黑警歡迎任射放題呢間野

一世唔幫襯了呢啲閪野

真係比狗食 係香港咁耐一次都未食過
專呃D大陸狗遊行去食

d野重食得？

當人on9?

仲幫趁嘅除左抵死之外就無嘢講

不割蓆最高境界

d食材一定再用
提返d老人家唔好食呢間(藍屍叫佢食多兩碗)

抵比人射

正一垃圾

藍絲&警察&沉默大多數快D去幫襯啦

ON99
藍轉黃D野食中哂彈可能D人都會幫襯
而家佢野食中哂彈仲要幫警察cover up
藍絲會唔會懲罰佢?
等執笠吧

聽日香港人咪照食
邊有所謂
仲有間鋪個地方都未講

佢要死唔通唔比佢死咩

好撚野

藍絲monpo狗快啲去食受污染既粉麵啦
唔係我驚佢好快執笠呀！

用米黎吸TG再俾藍絲食

叫藍絲去幫襯啦

藍店

有樣嘢值得學習就係不割

呢啲咁蠢嘅人，唔射多佢兩次真係對唔住全世界

藍絲係咁既水準，無論黑警做咩仆街野，佢地都係會鬧d示威者搞搞震，轉頭整埋tg魚蛋粉俾d廢老食

奴才

職員可以做啲咩

點解仲可以幫打鳩你嗰個

原來每間粉麵舖都有放催淚彈
唔怪得啲催淚彈好似射極都有

煲牛腩汁唔洗要啦
不過最好留返啦 反正幫襯得嘅都係共狗

職員做？

職員唔係警察點解會放催淚彈

意圖傷人

藏攻擊性武器

冒警

間鋪涉嫌非法藏有管制物品

呢堆真係抵撚死
俾機會你回頭是岸都唔識把握

分分鐘攞去分店(有無？) 照賣，話有事啲掉哂，應該全線香港仔魚蛋都唔好食。

真係會食人

啲野食不嬲勁污糟

日日都好多鄉音大媽食

圖中D米會攞黎煲飯

係要叫兇手中出
中出完再幫佢含

唔撚洗食，唔想中山埃

巴打你類比唔啱喎
係唔係俾人中出完然後先裝返個套

煮返俾藍屍食

垃圾餐廳

灑白米係點解，抽濕？

藍店咁撚on9一定照賣啲醃製過催淚彈嘅魚蛋食

仲要幫班黑警兜

幫佢宣傳

有撚病 d貨唔洗要了

有毒魚旦河

奶到媽媽不行了

啱哂啊 早日歸西

文宣
香港仔催淚彈王

白米？問米呀

夠入味
慳返胡椒粉

怕惡就係支那人特色

藍絲快d去支持

所以點解比黑警知道你老豆老母係藍絲有幾大鑊

分分鐘野食照賣

好柒

1823 食品有問題，幫到佢

食壞人咪又告去食環

遮住粒催淚彈掛

人一藍 腦便殘
將就下啦

咁都仲要幫黑警講說話 真係無撚得救

催淚煙燻魚蛋
俾藍絲食就最撚啱

人一藍 腦便殘

咁等啲狗同你個14億同胞食你地啲催淚蛋啦
我就不了

奶撚到咁有錢分咩

山埃食唔死人都壞腦啦

驅邪

根本為自己健康著想就應該罷食藍店
無良心淨係識搵著數 d食物會衛生得去邊

催淚蛋撈河

裝修啦

痴線你咁做藍絲都唔敢入去食啦

為你言論負責任啦仆街。

真係會好撚大鑊

此地無銀撒把米

好撚低賤

如果有人玩1823報食環啦開case會點

你鐘意囉

白米有咩用

出咗事都掩飾

抵撚死
下次射多幾粒入去

班職員冇撚得救

攬炒、炒到盡！1

[香港人權税 + 禁止內地擔保人和抵押品]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國的二萬幾億美元外債（中國中央人民銀行公佈），外人對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。 正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資着不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加抵押品

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國旗和偽民企所有產品另外加稅

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

當佢係藍店咁樣處理就算數，費時食放嗰啲有毒食物出嚟毒鳩人
已經無辦法點樣去分辨食物有冇tg

啲職員自己啪哂d催淚魚蛋佢

仆街，班仆街肯定唔會倒左煲腩汁冇記錯呢d粉麵檔既腩汁好多都淆左好多年唔會換，只會不停加水

由佢自欺欺人
反正都唔會幫襯

當直播傻架?以後唔幫襯啦！

食埋tg都支持黑警係咩心態
今次tg下次就水炮

10月30 黨鐵同高鐵高層
晏就會喺尖沙咀喜來登酒店搞event
慶祝高鐵一週年，有乜理由咁嘅時候仲慶祝？
有無手足一齊幫手賀賀佢

利申
有朋友收到風佢地連backdrop都收埋哂logo
懶喺低調 做得出害香港人嘅事仲有乜好驚
#831太子事件

暗黑文宣：屈鳩檔野支持"暴徒"然後比狗射。。。「嘩！你檔野唔係撐曱甴啲警察點會射鳩你！」

一黎屈人係黃對究極藍絲黎講係終極侮辱，二黎本身無黃絲幫襯之於仲要比藍絲排，三黎可以令條友反思下啲狗係咪咁值得撐（可能性較低）

呢個比喻無得頂

大陸仔魚蛋王

藍絲點會唔要
學中囯做黑心食物

popo裝修手法世界第一
連登仔望塵莫及

希望其實藍絲身體力行去幫襯以示支持食多啲，食完一齊上路

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。

係時候搞死線升級

仆街啦職員私藏tg拉得

係咪可以告佢哋喺食物落毒？

三日後唔見佢上黎連登報平安

呢間野不嬲污糟

宜家政府唔公布tg 毒害有幾大
真係死左都唔知
平時d健康撚死晒去邊？
大商場有鮮風系統，一定中晒招
係無人做研究咋嘛

有啲藍絲真係無得救

要推到單嘢全港都知

放心
實有
香港大把無知垃圾活係平行時空

入面中左TG, 狗都唔食lor

cheap撚到成間鋪唔洗要啦

拜

仲衰 原來係職員放山埃
黑店唔好去 叫食環check check佢啦

嘩咁撚低賤都有

食屎啦

呢間嘢食唔食都罷

呢d咪係不割囉

由佢燒喇屌，抵撚死 。

依家更加唔洗食啦

有幾間分店

裝修完放兩包米囉！

奴性係要有幾重

cls 俾狗強姦完同人講自願

cls叫佢地自己食曬

毅進：咁放心掟多幾粒入去喇

好有奉獻精神

欣賞佢地多過啲扮黃既鋪
起碼比人中出完都堅持撐狗
有信念意志堅定

粒粒皆辛苦

見到呢段都打個突
急救個招牌做乜鳩

哇一合理就係大愛左膠藍絲

遲下比黑警燒左間鋪都話職員做

人一藍， 果然腦即殘。

職員射催淚彈？

同俾人姦完話唔關條仔事 係自己對波太大同個閪太緊有咩分別

真係垃圾

射中咗就咪柒幫佢地啦
洗乜做好心

好cheap

佢啲食材染晒化學物質
全部要掉晒佢
Dllm 咁都幫黑驚掩飾

問個老仔末

本身好地地清潔咪好，做咩要做7嘢出黎畀人笑，個腦諗乜

藍屍要去幫親多D啦

本身入去食緊野果班都係弱智/港豬
出唔出事分別不大
都係死幾隻港豬

打撚晒冷震

呢間仆街次次有示威都好撚好生意 明顯有人唔知間垃圾親共

有手足仲幫撚埋你救煙你老母臭閪而家話職員做？

大家明哂

係
比係姦完仲同個官講係自己著得小先會比人姦，阿sir仲有帶套嫁

人係藍, 腦仍殘

無分別

由此推斷呢間餐廳就算食物原料有問題都會照用

真係無骨氣到極點

人係藍, 腦更殘

貼錢都唔撚食你啲催淚魚蛋
睇佢個款啲魚蛋一定唔會dum

call食環la

咁D食物污染哂宦肯定照賣

粒tg佢哋職員放嘅？

呢間野個魚蛋好正
我以前成日食
不過自從知佢係藍就罷左好耐無食
果然係正確決定
香港人！反抗！

藍到無得救

痴撚線 報食環先

下次手足千祈咪L幫佢淋水救熄，否則即割

嘩 你仲幫住黑警呀

灑白米做乜鳩問米呀

咁撚on9都有既

唔係重食呀
會死人

浪費食物。 世界上幾多人冇餐飽飯食

拉

我諗呢啲濕鳩食店
中左催淚彈嘅食材都會照用

入去食果班都係死廢老
送佢一程啦
D野肯定會拎返楚賣

cls

平時都幾鍾意食屌

藍絲食店示範「不割𥱊」

但我地可以諗下可以點玩姐佢

嘩 一陣會唔會有事架 等我周圍sd話比朋友知先

有冇告佢個職員 用催淚彈 危險物品

好撚驚 呢D咁既藍店 自己奶野都會幫黑警掩飾
推理下
自己個黃絲仔女俾狗咬死左都一定會幫狗掩飾

食完，真係可以坐林鄭個位，喺天堂

最好佢哋就繼續返工自己慢慢吸飽佢，吸到落地獄等林鄭同三萬隻狗

佢自己俾狗姦 話之佢 最怕係呢種心態既人 D黃絲仔女
我地既手足俾班狗咬死左 佢地都會幫手掩飾
咁就大鑊

比隻狗屌完仲要奶返乾淨
做人做到咁底賤都有

d食物,餐具有山埃毒

1823

地下D米都會重用

聽日再食過

今次真係幫自己倒米

恭喜

嚴重影響食客同食物安全喎
有冇得告上食環同叫佢賠?

真係有人慘過做雞

真正環保人士係唔會咁唔愛惜人命

當胡椒牛腩攞出去賣

on9
藍到無腦定本身無腦？
又一間唔洗去

低賤過狗

此地無彈灑大米

西利

大陸人做生意咪咁做囉

佢地係放催淚彈既兇手既老板

On9

催淚彈麵你食埋我嗰份好過

潮州人好惜食, D牛腩一定再翻煲當消毒左
賀賀隻 ,GUY GUY 隻

不了

真係無得救 究竟係咪奴隸基因問題

晒米

1823搵定食環 如果佢敢開舖就拎去化驗

人地又再一次演繹乜叫 核彈都唔割

人地咪真係不割 自爆都唔割

怕事到咁撚樣，垃圾都唔食啦，更何況中晒tg比垃圾更垃圾

執得

其實係咪想用 d米 kum熄

痴線 明明差佬已經周圍去辣火頭 腦疾藍絲仲撐警

啱喇 自己呃自己啦

痴撚線 藍絲真係全部腦殘

佢內心喊緊

cheap撚到

哇

係時候要叫藍絲去食多d 支持下佢

中哂tg 狗也不屌

姐係間鋪私藏軍火？如果唔係職員點有TG

宣布香港仔魚蛋王正式玩撚完

喂屌你，得藍絲會去食唔係應該幫佢大力宣傳？

1823左叫消防查下點解起火冒煙, 同埋查下店鋪有冇滅火設備

免費加蛋不了

黑店 職員落毒
食環做嘢

睇個樣咁唔開胃都冇後生入去

交個職員出嚟再睇下點～～～？！

仲食？blacklist啦

唔理佢撑唔撑警，咁都扮無嘢，啲嘢食

丨

，

不如以後有吹淚彈就丟入香港仔魚彈到

tui

駛唔駛咁低賤

污染唔只食物
所有牆身天花板
最撚嚴重係餐廳冷氣同廚房抽風
咁都唔出聲屌吓差佬真係抵撚死
有時報應好快

相信大家本身係諗住幫手食下佢

點知又on9

門口個雪櫃放咩貨架
抽哂d 催淚煙入去乜撚都有毒
仲有放個雪櫃係門口1823 佢啦

班失敗撚，坐冷氣房嗌捉鬼嘅契弟學野啦
對家都識催淚彈都唔割呀

原來係職員做嘅，即係之後如果有人係果間舖食嘢有事就係果個職員落毒意圖謀殺？

大家都好樂意成全你，我哋一定會罷食，等班警犬去食啦

老實講
唔知大家認唔認同
我成日都反對亂裝修

但依單野
夠佢夠格被裝修
大家點睇

犯賤

全線香港仔魚蛋大王罷食？

聽講藍店 同佢搞大佢 話佢個地方 短期內都唔買得 要大搞 等佢搵唔到錢

//現場一片混亂，最後數名急救員合力搬開招牌，才能用水將催淚彈淋熄//

抵死 on9

撒米？我係咪睇緊殭屍片？

呢間本身都求那其，斷鳩估應該乜野都唔洗照常營業

d煙可以將d魚都毒撚死，仲想幫襯既自己諗諗先

傻閪

叫連登仔入來學下嘢啦
口講不分 不割
人哋真係不割啦

免費都咪撚食 恐怖到

d料應該聽日仲會賣
食唔食自己決定

可能fa個陣都唔知個間係藍店？
想幫下手啫

笑死我。撒米，加埋黑狗血驅邪好唔好

衡出黎個女仔無啦啦話想俾警察扑

收工12:30竟然仲有好多人食
真係痴撚線

奴才格

不割席最高境界
傷害到自己利益，自己本身都可以話唔關施害者事，係受害者自己攞黎,係咪傻撚到哩個地步

藍既仲幫佢搞咪催淚彈 左膠真係好大愛

學術撚應該買碗返嚟驗下
睇下啲嘢會有幾毒 或者間野有幾污糟

淨係識香港仔謝記

俾黑警射粒tg入去都可以繼續護航
到佢地行出街冇啦啦俾黑警扑爆頭 唔知仲可唔可以講唔關警察事呢

唔緊要啦 正常人都唔會食
最好民建聯搞個爆買日 食撚死哂啲廢物

係除
除都不特指仲奶精
奶都唔夠仲射到周圍都係
射都未夠仲要叫埋班condom仔一齊nP
P完仲叫佢地以後每個hour都執一劑

食物有山埃
1823 食環
做個良好市民

呢間野本身好撚難食

佢係比人強姦完仲要幫兇手含返乾淨條撚

留返俾d職員食，唔使旨意有人幫襯

唔撚係掛

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

點食得落先

呢家野藍撚到仆街
有次喺出邊個巴士站等車
見到佢整定好多外賣之後有個Madam過嚟囉

上次見個咸濕老細推d牛腩出黎時成車倒曬落地跟住執返照賣

燒街衣咩灑米

黑警裝修喺唔同啲。
化學裝修。
毒過歐陽峰

今鋪真係唔方唔與別不同，tg湯底

之前有手足話係藍舖前噴字以便識別，而家佢地主動提出撒米識別方式，我地帶米出街就得

香港仔魚蛋王我以前有時候會去 今後永遠唔會去! 屌你老母!

冇汁既, 佢地整熟左就咁一條條牛腩裝入桶擺係後欄之類, 要用就拎出黎

要call食環日日查下買個安心

痴撚線 啱啱行過仲有開

各位手足真係要學下！對家俾豬隊友逼住食屎都唔撚割蓆！

啲嘢食有山埃
啲職員個心黑過黑警

岩岩路過
居然仲開緊 入面仲有幾枱客
咁撚踴躍去食山埃既人
真係第一次見

想申請裝修

原來藍店，大家知點做

唔駛下下裝修嘅佢已經自己玩殘左自己啦

吓
職員打打下魚蛋
唧咗粒催淚彈出嚟咁危險

終極深藍舖黎㗎 成間舖中咗煙都仲話冇事 食物中撚哂毒

真係垃圾同奴隸都不如

點會戴套呢，直頭比人無套中出完再去落仔啦

咁下次射多幾鑊

恭喜曬

Link?

係俾人姦完話自己色誘佢姦啊屌

職員做

平時夜晚已經成日係門口R客
準備收皮啦你地

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

另類不割
某程度上可以學習

留返d藍同豬去品嚐tg牛腩

駁唔到

中國文化精粹

可以上openrice mark低佢威水史

灑白米把撚

問米

宣傳下佢間鋪全部都含tg成份

好低賤

催淚彈嘅毒係唔會散，個舖永遠都有山埃毒，不輪藍黃都以後唔好食，除非你想死！

唔駛第二日 都冇停業
職員：催淚彈無毒
（自己買其他外賣食）

咁都想冚住，真係唔好去試

因為應該會扮冇野，照賣催淚味魚蛋

不割蓆完美示範
香港人要學下！最近好多五毛係連登搞分化

煲牛腩通常唔會換，啲山埃真係永垂千古

山埃粉不了死到臨頭都仲撐冇得救

正呀 繼續係個到做日日吸山埃

屌你老母啦死黑店

個老細係咪又係前黑警呀？
定係想用返d食材，所以扮冇事發生

執柒左佢啦

係求佢唔好帶套

浪費食物

智弱都做到生意

出面地下寫大字

快啲搵葛佩煩去撐藍小店啦

職員藏有tg同把槍

如果咁都要呃人 咁無良 你估D食物仲安唔安全

咩唔洗要 搵滾水淥下就食得啦

藍店放tg, 藍絲食埋我果份啦

其實有啲嘢已經唔關政見黃藍事，
係講良知，講是非黑白，
香港人唔需要呢啲餐廳，
就繼續罷食等佢自自然然被淘汰啦

香咩港仔，叫支那人/新香港人魚蛋王算啦

on9

為咗支持警察可以去到幾盡。

真呀，肯定照賣啦

屌奶星 做奴才做到咁低賤

今朝經過見到佢照常營業
但入面一個人都無

職員管有催淚彈？

可能又係福建佬開

真·不割蓆 屌都唔屌黑警仲幫手兜

嘩 d器材睇死佢唔換 食病自己就仆街 d催淚彈好撚毒

Call定食環啦

唔係帶套，係被強姦太爽了要無套中出

Call食環 舉報呢間野食物有毒 有山埃

護航護到咁，有時你真係不得不佩服對家果種不割蓆既精神

中出 OK 魚蛋王

推到更多藍絲去食

比人當我地on9

等於俾支共批鬥仲口裏高叫共產黨萬歲

下次叫 popo 射多幾十粒入去啦咁就

嘩屌除咗藍店仲有黑警臥底做伙計
梗係要大大力推俾愛國愛港藍絲懲罰佢

應該係潮州人開，不過同福建佬都一樣係閪

利申：潮州人，屋企親戚藍撚到發紫

間野俾黑警裝修

幫佢大肆宣傳

果堆鹵水

願TG 歸藍絲

係，真心要學呢樣野

大撚wok lu，一齊去埋大陸網唱9佢吧

pish

藍撚到黑

連登班垃圾出去加泰叫兩句都講到收左共產黨錢咁
屌你老母成班垃圾同陳雲connected

睇住班手足死係咪好開心啊連登仔

賣有毒食物，藍C多多幫襯

而家食得嘅，一係藍絲一係港豬，都係抵撚死，食多啲山埃啦，唔好以為做豬冇代價

咁毒留返比藍絲食

幫手報警，職員放火

以都唔洗食

報警話佢哋職員非法藏有攻擊性武器、縱火、傷人啦 頂罪頂得咁過癮

煲大佢

啲野食有毒

好正呀, 做奴隸嘅極致

職員係休班警

職員有t g

TG魚蛋粉

印象中土瓜灣都有一間章記
未食過 不過以後都唔撚食

咁繼續撐啦

應該叫人支持
去個到食野既係咩人

有時真係好撚佩服藍絲果種警察做乜就算燒左自己屋企都唔割既心態

幫佢宣傳下催淚彈魚蛋粉
睇下藍屍食唔食

想食山埃嘅可以去幫襯

藍絲無懲罰呢個concept

罷食啦，，咁仆街

不割蓆既最佳示範

已經唔係擺食問題 去得食已經係勇士

我覺得佢唔會丟啲食材，間野咁藍可以唔洗食啦

借個位
警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

準備1823

腦殘到一個點
抵

都打到埋黎，仲要撐黑警
人一藍變弱智

可能一陣話d野食無事 照拎比人食

on9到咁，可能有錢收番掛

push

起碼殘留一個月

毒牛腩

總有人唔知，加大力道宣傳

大家會唔會報食環?
食左會唔會中毒?

不割蓆例子

擺明係怕啲嘢食要報銷
所以就話冇催淚彈
等可以照賣畀唔罷食藍店嘅水魚食

畀錢重要食毒煙
藍色生活圈真係不了

倒自己米

想死既應該要去個度食嘢

點解仲要幫佢地

潮州人好多都偏藍，唔知係咪同做生意有關

岩啦，山埃食死佢地

大家幫手宣傳開去

點解要灑白米？

低9能 人人有眼見喇 一向唔食依間野

今朝睇新聞員工好似唔係咁講

重要奶到雪雪聲，不停話啲精好好味

「親共商戶」？ 點解係？

講起香港仔魚蛋王，係咪特許經營？
經常見招牌前加另一個名，呢個叫章記？

唔好食，有山埃

睇下今日有冇開先

我都係潮州人 但係黃

食彈都扮無嘢成間舖都係好忠心既狗

屌 呢d 咪核彈都唔割囉 仲要幫班狗頂包

屌你ON 撚9. 藍到傻撚左
真係祝你早日結業呀

俾d自由行食

呢啲做潮汕式麵店多數海陸峴、普寧果啲頑蠻大陸喱，思想藍到發黑一世都改變唔到，大家大大力懲罰佢........對頭黃店 !

催淚魚蛋 藍絲食多啲呀

世界級 仲勁過護旗手

肯定收咗安家費

被催淚彈污染d食物一定照賣，快D叫藍屍去食去撐場

1823啦

原來魚蛋檔職員可以放催淚彈

出左事就掩飾 代表都比食唔少有毒野客食
無呀無呀

下次喺門口寫blue

衝出黎做藍店咁冇計

各位小心唔好去食

721
811
831

咁就要整多啲啦

唔需要多 一星期一次就夠

唔肯信自己一直撐嘅正義一方原來係會反咬你一啖

成間舖唔撚洗要得啦 中曬毒

藍屍快撚啲衝去食

你地最鍾意既警狗幫你地加曬料

香港仔魚蛋王新餐單：催淚蛋

難得你同黑警齊上齊落, 咁以後叫黑警多多幫襯拉, 我就不了

職員會放tg?想呃得邊個啊

Nonono, 係自願gut高pat pat俾人開後庭再奶返乾淨然後貼錢俾佢

最少半年所有油尖旺的小食店,藥店,餐廳都多得班有化武有槍有棍的暴徙唔少,因為無人夠膽食佢地的野.

又一次證明,香港搞到咁亂真係班持有武器及權力的暴徒搞出來

職員點做？係咪拎粒tg入鋪入面，再用白米整熄佢？

原來仆街警察兼職做魚蛋！

背後一定有陰毛

嘩唔食了

點止要和旅客都通知聲. 唔係真係影響香港人的聲譽

好想知班fa 知唔知面臨被鶳
佢地真係愈黎愈煩，咩都關佢地事

藍到底，支持！！罷食！！

擺明當班街坊on9啦,等執笠啦

好危險，差啲燒左間鋪，燒埋樓上既人

射撚到去自己屋企門口都不割
我地都要學下

藍店 已經唔係政見問題 係食物安全問題

仲有間藥房 d 藥污染曬

一定唔會食！會中毒死的，留俾藍屍自己撐飽佢！

永不錄用

原來d職員精神有問題, 不了

真心要廣傳,化武D種野係會無差別損害香港人的健康. 而且化武毒性係會殘留. 班手持化武的極端暴力份子,以為自己帶左防毒面具就無事,皮膚除非包到完全不接觸空氣,唔係就多少會經皮膚吸引.

重有外國人係唔會知香港現在到處都有有毒物質到處被暴徒無差別亂放,為了外國朋友安全真心要廣傳.

到底香港政府係想破壞香港旅遊業定係救香港旅遊業?

一黎早期黎香港個班都係同福建佬一樣鍾意經商，窮個班就群埋靠拳頭靠惡，所以兩班人係我心目中根本就冇分別

係呀 成日係到吹話低殺傷力 明明d 粉會依附係表面 如果無咩雨就停留得更耐。。 就黎入秋冬季 無雨沖洗 成街都係tg 粉

港共一條龍服務
禁埋你戴口罩 逼你吸毒
毒死你啲香港人

又多間裝修

等的支那狗食啦

文宣good point

大家記住叫身邊嘅人唔好食啦，除左間嘢無良心，佢啲食材安全都成疑

應該要整兩個文宣
一個係叫黃絲唔好食因為有毒
另一個係勸藍絲幫襯自己友，間店全體員工都係撐警，就算中催淚彈都要支持

職員放催淚彈?持有武器?

係職員做嘅???

職員會有催淚彈放????
九成九 煲牛腩會繼續用

幫奴隸主掩飾, 真係只有中國人先可以做得出

職員有催淚彈管有危險物品

藍店咁幫你，旺角狗屋叫外賣幫襯啦！

真係無撚腦

11.2 維園

11.24留港投票

有冇人報食環，話d麵有陣山埃味

日日幫佢call食環睇衛生問題
Call消防幫佢睇消防問題

直線藍

雞嚟
邊有強姦, 大陸妹興用身體搞關係

認真問，山挨咩味，杏仁咁，定tg味一樣

呢啲垃圾人種一定照賣，快快手減價賣哂佢，做多兩轉咩tg味都無啦

所以, 雖然我有潮州血統
但由於啟蒙時期都住英國
搞到思維同家族格格不入

連登仔幾時先可以做到好似佢哋咁不割法

真係做狗做到傻左

唔止果間啦 成條街都唔洗旨意去買野/幫趁

灑上白米..煲仔飯呀屌你老母？

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

幫手推 重大事項

黑警食野唔洗比錢，堅懲罰

葉劉仲唔快啲去幫襯

C9:「啋！中左催淚彈仲拎出黎賣」
B9:「聽人地話呢，間鋪中左⋯⋯」

有山埃味先好食

你老味班藍絲食埋我個份

身體力行撐黑警，呢d on鳩我佩服！！！！

call食環

唔開黑警事
其實我係自願既

同支支一樣
有毒氣體無害

On撚9，中晒催淚彈都幫黑警掩飾抵佢中彈，我地嫌唔夠勁添

唔洗煩，報比食環，懷疑食物有毒，搞到佢要洗舖先可以再做生意

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

唔抵幫
鬼唔望佢個個禮拜中彈

射多幾次啦

有無手足行經睇下仲有無人食

唔差在門口貼支持幪面無number恐怖分子啦

快啲幫佢宣傳下 啲職員會掉催淚彈落啲食物度比客食

真係狗都冇咁聽話呀

先罷食 如抹黑示威都就裝修 反正係佢地職員做既

今朝9點幾有2個人食緊喎

係幫狗奶袋底

係咪戇鳩架，奴才性格真係抵撚死。

俾狗搞仲要推落員工到，打佢工都幾撚慘

反面思考....
如果有可能有點愛心的宗教團體呢個時候去協助佢地... 或者會令佢地明白世界唔係佢地諗咁樣...
路遙知馬力, 日久見人心

人一藍，腦便殘，咁都仲可以為黑警護航，好似共產黨畀啲假奶粉假豉油你食，都仲可以話共產黨萬歲一樣

啲客有冇畀錢

Tg都唔割
連登仔學野啦

死忠黎

人藍腦殘
無藥可救

Then do it again.

av

仲有好多客

如果係藍屍廢老就由佢啦
旺角好多老人家唔識上網,唔知間野中左招

比狗屌完仲要跪底奶埋d精

其他分店都唔好食呀點知佢會唔會運啲貨去其他鋪賣架

叻仔順便拆佢招牌
btw陣間過去觀賞下啲港豕先

佢地先係真心核爆都唔割，值得學習

職員做，咁報得食環啦

職員自己做嫁, 即係會定期refill, 一世都唔會散

搵人買佢啲粉去驗？

呢件事亦都睇到藍絲示範不割精神

呢個真，要學

短幾年命學唔到

鋪頭食水煙call 控煙辦囉

撐警都唔係咁撐啦 間野on99

令尊係卧底?

唔知，因為啲人食完就死咗

奴才到我唔知點形容
希望早日執笠
希望佢亦唔好遷怒於狗隊
狗只係想保護佢地姐

催涙魚蛋
不了

———————
11.2 維園見

掉轉槍頭鬧班抗爭者搞慶班黑警累街坊

聽講用火燒下先清到

灑上白米掩飾屌你老母我笑撚咗
智力有問題

有無人去現場睇下好唔好生意？